大家和氣勿晦氣

撤乜能，睇到緊張關頭話收工，屌你老母，差少少就戲肉你要我瞓覺，仆你个街